(正視聽) 點解林鄭會話內地旅客已大幅下跌百分之91 ???

林鄭公佈，截至今日（31日）上午9時，確診個案總數為12宗，當中1宗需要調查是否外地輸入；目前有191宗懷疑個案仍然需要住院接受檢查。

林鄭以過去14日作比較，稱實施「局部封關」後，內地旅客已大幅下跌百分之91；林鄭僅稱會在口岸新增健康申報表，堅拒全面禁止內地人入境香港。
------------------------------------

點解林鄭會話內地旅客已大幅下跌百分之91 ???

好明顯佢唔係同香港人講，因為佢係同緊國際社會講。

大家仲記唔得得上次佢講局部封關，香港人屌到佢仆街，但外國傳媒比佢昆左，以為真係封關

今次佢又食過返尋味，講跌91% ，想唔得罪中國得尼，又可以避開國際傳媒，等國際社會誤以為佢做左野。
所以，大家千其唔好係香港圍爐屌就算，一定要比全世界知7 婆有幾陰毒有幾賣港

求下國際戰線手足又好，twitter手足又好，一定要同全世界講清楚

認同就幫手推推post

agger,條7婆日日想殺香港人
靠政府封關真係蚊都訓，抗疫如抗爭，靠手足更實際

有個user叫叉燒王子
開tg group 低價賣口罩

聲稱有最少10萬個口罩
全日本最後500個N95係佢手
係同3M總總部攞貨

要填google from入whatsapp grp俾錢

請各位小心 特別係CD ROM

請廣傳

最新消息
英文名 Ng Wai Chung
電話 62265933

有個user叫[size=6][b]叉燒王子 [/b][/size=6][size=4][gold]開tg group 低價賣口罩[/gold][/size=4]聲稱有最少10萬個口罩全日本最後500個N95係佢手係同3M總總部攞貨要填google from入whatsapp grp俾錢請各位小心 特別係CD ROM請廣傳最新消息英文名 Ng Wai Chung電話 62265933[img]https://na.cx/i/6fZZoic.png[/img]

推

求幫推